點睇未結婚的中女同事

個人覺得後生女比中女好，岩傾易溝通

中女結左婚就唔識湊仔無咩共同話題，未結婚呢都無野講，年齡差距大

結左婚有仔女就好D, 未結婚就 麻煩少少